[2017 FG] SEND 左好多CV 無回音

MASTER 畢業
大大話話 SEND 左幾十份都無回音
有無人都係咁...

要求幾多錢人工？

過13k返屋企等消息

FG 都係咁? 樓主搵邊行

Master 邊間U 咩科？
Undergrad 讀咩？邊間U?

lau ming

X2
好似冇乜工咁
利申：16grad乞食科

金融分析個類

Master三大
Undergrad 非三大

睇黎睇去都要1-2 Year relevant experience...

你係咪cv/求職信寫得衰..?
照計應該點都會有interview
假設你真係Send幾十份

咁窄d喎
Fg建議透過學校去搵工
出面d工好少會俾fg人無啦啦咁入
除非mt program

Fg叫價係咩

Master 對fg 係負擔黎, 高不成低不就

反而Pt 夜校咁邊做邊讀就幾正面

建議hide咗個master學歷
第二份工先拎返佢出黎

都係十幾k啦 不過我寫negotiable

中間個一年比較難解釋bo...

真係無 黎緊約左個hr 睇自己cv 自己睇可能唔覺得有問題 不過無咩相關經驗係真...

3大 算專科 18k ok?

已有4位巴打做緊，一至兩年以上。佢哋4個都唔係讀物流。

空運物流Operations，外資，九龍灣office上班。
不需勞力，只係用email做嘢。
需輪班，24小時 (因需要monitor全球嘅jobs，其他offices唔係24小時)，6日+2日休。
6日早，2日休，6日overnight，2日休，6日下午，2日休，如始類推。
每個shift 9小時。
早：0745-1645
午：1430-2330
夜：2300-0800

要求流利英文，客人99%都係外國人。
廣東話同普通話唔係必要。

不需任何物流/航空經驗/學歷 (同事有中學、大學、MBA畢業、有HKU、City、恒商、美國回流等等)
(有經驗當然好，可快 d 上手。正常智商，要半年至九個月先可完全上手)
有on job training，會由一位senior同事教你。
起薪17K。

最後講講壞處：
極大壓力，需要短時間處理問題。
長時間工作，但不會OT。
(客人會因為你慢半拍，有可能每分鐘損失數以十萬美金)。

jobshkgolden@gmail.com

Email你留電話，我Whatsapp再解釋

On99

Undergrad之後直接讀master?

流利英文輪夜更先得17k

大學、MBA畢業、有HKU﹑美國回流都做, 班友讀書讀傻左,on99
仲要賣肝搵錢做呢d辛苦位

同你一樣 grad左先發現 無經驗根本係地底泥
努力搵工中， 但份份都話要經驗 on9
失業快半年了

睇邊科專科 會計都專好似去唔到18 wo

師兄讀邊科？